[無圖] 有無識屙屎壓水花？

每次去大既時候

最煩惱既事就係一屙果陣d水反彈到落自己度

坐前d巨龍會掂到個坐位

坐後d d屎積會痴住係邊邊位好難洗

究竟大家有無咩壓水花心得？歡迎討論

我就慣左先鋪一塊紙巾係水面上 每次細細舊咁屙

咁就無乜水花彈上黎

PS: 真係無圖，個post無味

放空心膠波落去

鋪定廁紙係水面先屙

呢個問題幾年前已經解決咗

我每次就屙出黎都用手接住

之後輕輕放落水面 原理同炸天婦羅一樣

利申：係板長做緊一年野

專業!

吐啖痰落去壓水花

次次都完美 land

無水花

舊屎一開始出黎個屎眼唔好放哂，要慢慢放，咁舊屎前面就會呈尖，入水果時就可以壓到水花。
feel 到就黎呵完舊屎 要慢慢收返緊屎眼 不過都要push 咁下一條舊就唔會平頭，繼續尖頭壓水花。

利申 一出世就識呵屎

墊廁紙

是咁的，有一日出去行街，突然人有三急，即刻搵左一間公廁解決 。係廁所入面，除左我之外，有一個係到做ge清潔呀叔，見佢倒緊一d白色液體落洗手液到，口裏仲念念有詞，算 ！唔理 ！

突然聽到細蚊仔笑聲，原來有兩隻小學雞係華山論劍，嚴格黎講連刀仔都不如 。算 ！我都唔理 ！一來因為我真係好急好急，二來個兩隻小學雞見到我ge巨龍一定自愧不如，不戰而勝 ！我紮好個馬，一野屙出黎 ！由於個廁所設計係用尿槽，強而有力ge水柱拍打落金屬板，水花反彈落個兩個小學雞到，嚇到佢地鬼殺咁嘈 。

係呢個時候，有一個大叔入左黎，你地一定以為又係夾著份男極圈，sor9ry,佢無 ！佢走到其中一格廁格，大大力咁拍低個廁所板，然後「?吐」一聲吐左一口濃痰，過程十分古怪 。點知佢門都無閂就屙，但佢屙ge時間十秒都唔洗，然後係屎無抆手，無沖廁又無洗之下頭也不回走左，由佢入廁所到佢走，都不過係一分鐘，望到我呆左 ！

正當我洗手準備離開時，個清潔大呀念念有詞咁講：「好一個藝術家 ！」我問佢咩事，佢答我：「剛才個大叔係屙屎界藝術家呀！」但我一概不知，大叔搖搖頭嘆氣，枉你屙左咁多年咁屎 ！
正當我想抗辯時，佢打斷我ge講話 。

係好耐之前，屙屎分左三大派，第一派係藝術派，第二派係食家，最後一派係基派 。
藝術派係從主張大便中要表演優雅自如。而食家係食屎維生，而基派係主張人從忍屎穫得快感 。

我問清潔大叔點解剛才個大叔要大力拍廁所板，又要吐痰？

原來大力放個板係嚇走的屎忽鬼，而且可以有宣示主權之用 。至於吐痰係左為左壓水花，利用痰同廁所水之間ge張力，同時痰ge大小亦有標準，要係水池中心 。

亦外突顯佢地ge藝術感，所以佢地放便時係唔會閂門 。同埋最重要時候，藝術派對此有好高要求，屎ge軟硬度，壓水花同整潔度 。

屎唔可以太硬或太軟，否則會影響壓水花，所以佢地一向係食多菜為主，屙出黎ge屎特別健康，甚至會有少少淡香 。
屙出黎時會碰撞濃痰，並抵消水花 。

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左 ？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「沉香」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個大叔唔洗沖廁又唔洗抆屎， 既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉 ！呢番話聽到我五體頭地 。

清潔大叔突然講左句：「其實我係藝術派人事部主任，見你係俾選中ge細路，你想唔想入我地派？ 」我諗都唔洗諗，即刻入左。

奧運新項目 屎跳水

樓主po廁紙犯規 要foul

好文好文！
本官都禁不住讚嘆

屙到條屎就跌嗰陣，猛烈收縮屎眼括約肌

1.步驟：拉的同時臀部做前後均勻晃動，
大便將成鐘擺樣運動，
掉落的一瞬間大便沿拋物線軌跡做加速運動，
y=ax^2+bx+c(a!=0); y^2=2px
拋物線的焦點在x的正半軸上,焦點坐標為(p/2,0) 準線方程為x=-p/2
由於拋物線的焦點可在任意半軸,故共有標準方程y^2=2px y^2=-2px x^2=2py x^2=-2py
大便將以你計算出的角度入水，還可以計算出力的大小還有速度，
水平位移： x= vo t 水平分速度：vx = vo
豎直位移： y = g t2 豎直分速度：vy= g t
tgq = Vy = Votgq Vo =Vyctgq
V = Vo = Vcosq Vy = Vsinq
動量和沖量： 動量： P = mV 沖量：I = F t
您可以根據自己的不同情況制定出一套科學的，系統化的避免坐馬桶大便時不讓濺起的水花弄臟臀部的方法。
只要成角度入水就能有效避免，還可以鍛煉臀部肌肉

**最簡單的方法就是很好的控制括約肌，將屎剪成一小段一小段，這樣落下的水花會小的多。
**平衡能力好的就站在馬桶上，蹲著來。
**拉到地面上，讓後用手撿起來丟到馬桶裏。
**多加水，把屁股浸在水裏。（這個方法在浴場大池子裏也可用，效果非常舒服。但不建議16歲以上的人使用）
**在水面加一些稻草，草紙之類防止濺出。
**如果可以的話試著將排泄物嘔出來。
**直接用手接住，然後輕輕放到水裏。
**穿紙尿褲。
**憋很長時間，一次拉到位。（屎連貫的話可以直接伸到水裏）
**用手指一點一點扣出來。
其實方法還有很多，實踐出真知嘛

次次都一條過屙，舊屎直接掂到水底，唔會同水花

一樣

出現了

如果果日屙爛點算

之前舊登有教學post圖文並茂